到底應唔應該入機場做道歉行動？

我自己覺得係應該要做
的確尋日係衝動咗
無論點都好, 發生咗就係發生咗
依家要諗點補救
再屌自己手足無意思
一齊諗下點行落去

811

自行決定/去到機場共識決定

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

721

應該

自發去係最好

始終我地要畀人睇到我地同班狗係有分別

負皮既討論下

612

尋日係錯到離晒罩

唔應該

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

〈雙管齊下〉除左道歉大會，有無諗過道謝大會

Respect

陳雲：機場的事，絕對不要道歉！同大家講下謠言戰術，rumour tactics。因為謠言需要用民間文學和民間藝術形態，故此是民俗學的學術研究題目，我在德國讀書的時候，研究過二次大戰的謠言戰術，納粹集團及英美盟軍也用。
示威者在機場犯錯，滋擾旅客，拘禁北京記者，阻礙警方救援，是否要道歉呢，甚至要做圖道歉呢？
你以為你的對手是無權力而任你說有食藥、無食藥而恆久寬恕你的學者陳雲嗎？你的對手是謠言高手中國共產黨，殘酷狡猾的獨裁蘇維埃政府。中共在製造滿清政府的林維喜事件、七七盧溝橋日本士兵失踪的事件，之後出動武警或民兵。你的一個錯誤的舉動，足以引發共產黨派武警團進入機場維持國際航班的秩序——在香港警方的邀請及授權之下，香港警方可以將中共的武警納入香港臨時編制的。香港有英國殖民地留下的警方編制，可以將英聯邦的警察納入臨時特務編制而不違反條例的。中共的武警團進入機場，將文明禮貌處事，機場一下子暢順運作了，國際旅客也會諒解（人總是自私的，不要期待每一個外地人甚至香港人會支持你的民權鬥爭）。一旦武警團進入香港警察編制，香港就馬上進入烏克蘭戰鬥模式，但我們不是烏克蘭人！這個要知己知彼。我們很多人準備放棄香港移民的，也有外國護照在手。
中共造謠沒問題，他們自己人也不信的，只是服從淫威。香港示威者的道歉，就是自己承認錯誤，不打自招，給了中共堅實的材料來做宣傳，那麼不單止大陸人會信、香港人也會信、國際社會也會信。你水洗都不清，因為你往自己身上潑污水！
做錯事不道歉，是違反道德的啊。這個當然，但我們不是在小學課室，由班長和班主任裁判，我們是在戰場上。你道歉，對方就有材料展開政治謠言宣傳，之後向你開火射擊。做錯了事就馬上走，不是道歉！
好彩機管局裡面有聰明人，昨晚懂得申請法庭禁制令，救了示威者。請停止機場的無聊滋擾行為，改為在市區球場公園做和平集會和展覽，請外國領事做監護，遇到中共特務滋擾就散去，由得他們在外國人的親見之下破壞展品。領事走了你就散去，不要佔領，不要過夜。出事的。

畀個反對既意見大家參考下

唔應該
冷處理，直到星期日

如果道歉，一定俾人造摇言，話示威者認同之前所有示威都是錯

要明白好多人都係港豬

呢個都係,
咁如果係用安撫旅客既名義？

絕對唔道歉

為阻旅客道歉 但只為爭取曝光

道歉=知道自己錯咩

陳雲：機場的事，絕對不要道歉！同大家講下謠言戰術，rumour tactics。因為謠言需要用民間文學和民間藝術形態，故此是民俗學的學術研究題目，我在德國讀書的時候，研究過二次大戰的謠言戰術，看了很多原材料，納粹集團及英美盟軍也用謠言戰術的。
示威者在機場犯錯，滋擾旅客，拘禁北京記者，阻礙警方救援，是否要道歉呢，甚至要做圖道歉呢？
你以為你的對手是無權力而任你說有食藥、無食藥而恆久寬恕你的學者陳雲嗎？你的對手是謠言高手中國共產黨，殘酷狡猾的獨裁蘇維埃政府。中共在製造滿清政府的林維喜事件、七七盧溝橋日本士兵失踪的事件，之後出動武警或民兵。你的一個錯誤的舉動，足以引發共產黨派武警團進入機場維持國際航班的秩序——在香港警方的邀請及授權之下，香港警方可以將中共的武警納入香港臨時編制的。香港有英國殖民地留下的警方編制，可以將英聯邦的警察納入臨時特務編制而不違反條例的。中共的武警團進入機場，將文明禮貌處事，機場一下子暢順運作了，國際旅客也會諒解（人總是自私的，不要期待每一個外地人甚至香港人會支持你的民權鬥爭）。
一旦武警團進入香港警察編制，就不會走，香港就馬上進入烏克蘭戰鬥模式，但我們不是烏克蘭人！這個要知己知彼。我們很多人準備放棄香港移民的，也有外國護照在手。在前幾次的驅散行動，法國方面有情報顯示大陸武警在試驗融入香港警察編制，但這仍未做到正規化，是不合法的，但維持機場秩序和只是限制大陸警察在機場執勤，就可以打開突破口。
中共造謠沒問題，他們自己人也不信的，只是服從淫威。香港示威者的道歉，就是自己承認錯誤，不打自招，給了中共堅實的材料來做宣傳，那麼不單止大陸人會信、香港人也會信、國際社會也會信。你水洗都不清，因為你往自己身上潑污水！
做錯事不道歉，是違反道德的啊。這個當然，但我們不是在小學課室，由班長和班主任裁判，我們是在戰場上，警察、法官、電視台、報紙、觀眾都是中共的人。你道歉，對方就有材料展開政治謠言宣傳，之後向你開火射擊。做錯了事就馬上走，不是道歉！普選勝利了，在民選元首認為安全的情況，才為以往的錯失道歉，道歉也是元首來做，不是民眾來做，賠償也是用政府的錢，不是民間眾籌。
好彩機管局裡面有聰明人，昨晚懂得申請法庭禁制令，救了示威者。請停止機場的無聊滋擾行為，改為在市區球場公園做和平集會和展覽，請外國領事做監護，遇到中共特務滋擾就散去，由得他們在外國人的親見之下破壞展品。領事走了你就散去，不要佔領，不要過夜。出事的。

但之前稅局道歉 贏盡掌聲

道唔道歉唔重要
重要既係今日機場要夠人

唔需要

題外話 816遮打見